ASUS TUF 手提電腦升級問題

小弟上年係Amazon買左部Asus手提電腦
由於我經常係台灣工作，所以部電腦就比左屋企人用..

屋企人早幾日同我講部機唔夠位放野(250gb ssd), 想問下香港邊到有類似既升級服務(加ram再加大個ssd)可以提供？

唔知你咩款
如果係普通M.2 SSD就可以自己換

自己買料換啦

FX504
因為我都係電腦白痴

好驚唔識整爐部機

叫屋企人唔好BT咁多AV，慳返啲位

借位問下, 如果換左後點樣裝番WINDOWS?

仲有保就買完ssd 去華碩搵人裝啦。無就自己google 買完ssd，搵幾個碗裝螺絲，自己拆自己裝。

點解要換windows ？ 無加裝位定本身hdd轉ssd

樓主話換大D 個SSD 嘛,, 咁轉左新SSD, 應該要裝過OS( WINDOWS) , 要自己DL 去手指度裝過?

理論上樓主部機 應該會有額外位。

如果想重裝Windows ，backup原本資料，用一隻“新”手指 download Windows 之後插入新電腦，係電腦包裝上搵返條code，就安裝得。最後將舊ssd資料入返落新個隻。